嗶哩嗶哩將於下週末申請在港上市

未來股王

All in 了

FIRM?
入左100LC

升左咁多先黎

就係係美市拉昇完
黎香港上市集資咪可以定價定高D
中概回流差唔多隻隻都係咁玩法

allin

啲財經台主持會點讀

不理不理

$5x 買左美股等收錢.

無錯,果邊吸得七七八八 咪番黎香港吸埋最後D水

遲D會唔會取代埋YOUTUBE，封晒D政治KOL既YOUTUBE

B站囉

B站

照讀bilibili

美股升到。。。

呢隻一定追硬

唔怪得知港交所呢個禮拜升到hi咁

孖爆佢

幾時有得抽

雖然係咁
但呢隻潛力好似唔錯？

下潛力唔錯

佢地點會識呢樣野

狗也不屌
720p以上要會員先睇到
對於youtube暫時零威脅
不過14億人口市場都夠賺就真既

算鳩數啦 郁少少就乳滑係香港上市做乜鳩
雖然好想有新平台取代youtube
但一定唔會係比周圍偷片既bilibili取代

又黎

等睇麵麵一出聲，IPO又收皮

孖爆

平時支持佢，希望佢今次收收聲先🙏🏻🙏🏻🙏🏻

華人YouTube
14億人市場
以中國未來第一大國估計
5000億美金會不會太保守

唔好估價太保守，第日做低YouTube架

一陣支共一搞佢又收皮

唔準睇日漫同嚴打宅經濟

抄niconico 都可以抄到上市, 無恥就贏

每人比300美金計太保守
中國月薪中位數2000人仔
市值應該係2000人仔x12x14億
48000億美金左右差唔多

下一隻樂視

標標

不理不理左衛門

追十手
就算下一隻京健都賺到傻鳩咁

即係仆得街

一個視頻網站，仲要美股上市咗咁耐，仲可以有咩潛力吖

視頻網站
呵
比人同化哂

B站俾到盡就得14億人，YouTube係英文平台，rest of the world有60億人啦。中文平台點會贏到英文平台，除非佢轉英文啦。

都係叫bilibili
早排班財演已經不停講佢

世界都說中國話

我覺得佢集中漫畫 Netlfix 遊戲 加YouTube.

買買買，大陸 Youtube

攬炒巴團隊有冇考慮一人一email阻止上市

點解唔去大陸 上市呀？

炮姐

qq抄icq
baba抄amaz
支那寶抄paypal
第一日知咩

鑬鈔出手未

Bilibili雖然係抄niconico
不過佢地又有俾錢買動畫版權

大會員留名

攬炒巴寫好email未？

動物台班大會員精神股東可以轉正了

幾年前靠fgo

原創國漫同自製遊戲的確有潛力未發揮
Netflix喺原創影視+版權，Bilibili呢part就算喇，買人哋版權就得
Youtube喺Share影片，Bilibili就喺靠呢個+二次元起家

屌你屌你

ALLIN

我就咁買美股唔好

bilibili有無視版權大法
所有韓綜都免費播 邊有得輸

YouKu 唔係先係抄YouTube 咩? B站佢定位應該係抄niconico

有啲都ban左

屈到

嗶哩嗶哩係咪sony + 巴巴+ 騰信都有份?

美國都是中國的

niconico 十年不變
抵b站上位

冇呢支歌仔唱喇，Bilibili前果排先告贏間Dilidili侵犯佢版權。佢自己就喺靠侵犯人哋版權起家，依家告番人哋轉頭，好似騰訊咁。

太睇小B站喇，佢喺集百家之長，啫喺呢度抄啲果度抄啲咁。Niconico嘅優勢得彈幕咋，B站現時網站設計正過前者好多

講起就火
喺Bilibili睇親Jojo, 鬼滅, 咒術, 見血甩頭果D畫面打mask,黑白畫面打到痴線 google D 線上動漫9成都係bilibili

騰訊係b站第二大股東

咁點解中銀咁霉?

唔要

唔識嘅炒撚左佢啦

益香港人，香港人要識得感恩

舊經濟股

有啲有買版權，例如running man買咗2017年打後。但2016年之前都一樣可以亂咁upload。

正常香港人點解會上呢啲闣網睇動畫
Viu都唔識睇?

都係近年先開始嘅事
樹大招風 怕比人搞

咪玩啦Viu大部份動畫都無

然後同你講自由

個潛力現價美股應該都反映得7788

係以前D老翻俾人del晒
Btw 俾人和諧但最少都叫睇緊正版
不過我建議睇巴哈動畫瘋，可惜會鎖海外要vpn
Viutv..就算啦

支那打壓所有字幕組同片源，獨霸成個市場

支那對支那咪有版權囉
我對呢隻嘢嘅評價係 領匯
你阻唔到佢上市咪抽

bilibili 而家係sony 架wo
當日資?

好勁 做翻版做到比Sony 收購 邊有得輸

14億要焗睇
想睇youtube要翻牆

個介面開始果陣似 但營運手法完全唔同

niconico 仲搞緊d 乜撚野生放送踢人
bilibili 已經飛到唔知幾高

唔係不理不理咩

雖然叫開bilibala

攬鈔疤仲唔一人一email?

係撚 入股咋

點解 acfun 會收左皮？早幾年都好多人上

ACfun一開始就唔夠bilibili 打
Bilibili個陣收晒班直播主

佢講果啲都有啦, 你硬係要睇都唔好睇中國閹割版啦
開個VPN都有巴哈

我地等緊字節跳動

共產黨說要有版權，支那便有了版權

b站有人注資 然後進入大版權時代
收左acfun皮。

另外 acfun老鬼多。
b站玩鬼畜 玩MAD 玩玩下發現要做大就轉多元化了。 acfun十年如一日。

Mildom ( 中國鬥魚+三井住友開嘅日本直播網)
收買好多日本偽人, 聲優 youtuber過檔
再放啲大陸妹同日本妹一齊打機滲透
佢地可以 youtube直播粒幾鐘, 跟住叫人接下來去Mildom繼續睇咁搶客

做得低就唔駛十年都咁霉爛不堪

阻佢上市要搵麵仔

咁多人答你，我補充下。A站起初喺一班興趣愛好者創辦嘅，冇B站咁商業化，預咗小眾架喇。同埋A站俾人收購咗未收得皮住。

YOUTUBE起家咪又係咁......

你可以話無恥，但市場受落、投資者都受落
所以佢係成功既

親，喺黨嘅恩情下
有得俾你喺bilibala睇已經算畀面

一齊學好日文，睇日版

你班友講就話不了

到時咪又個個都買

笑撚死人
lm 定睇 叫春post
好似螞蟻咁

仲有 twitch

老實講NICONICO係頭十年做得幾好
愈做愈差

屌 30蚊果陣執幾蚊走左 依家竟然94

中國模式丫嘛
佢有支共同14億人（自稱）喺背後撐住，梗成功㗎
尤其是啲支那仔又接受到彈幕

好多都用呢招，托到好明顯

個名都算係抄返黎

噉唔代表咩
做得差就要被人抄

紅股必炒
跟著黨走

好快港股會全面支那A股化, 淪為G(Guang)股

攬鈔巴拎眾籌錢大洗豪洗
London 華人圈子基本上都知情
因為佢好高調
睇車係真 不過唔係法拉利
佢幫佢屋企人買

禁哂正版 逼支那仔用老翻實撈得起

我記得得5%股權
應該唔算？

唔係
acfun 之前龍頭來，之後主搞電競，最後兩頭唔到岸
動漫市場俾哂b站

youtube 既大佬

改下個file就upload到啦，佢地冇YouTube AI咁勁
只係難search好多

第二上市, 點解唔買美股?

今日同我上100

Niconico係自己攞嚟衰
免費會限鳩你流量真係好痴線，生放又踢你
最後搞到日本人跳晒去yt
利申：以前有買過niconico黃金會員

有可能
有彈幕已經贏哂
有時好認真睇d 演唱會片
一開彈幕睇到空耳歌詞笑到仆街

識玩就好似抖音咁開一個大陸版一個國際版咪得

其實佢憑咩賺錢

襯支那仲未反日住可以抽爆去

有彈幕
就好似好多人同一齊睇

真。幾垃圾的動畫 加左彈幕其實都入到口

4x 買過

商業世界弱肉強食
你唔認同係你既事
市場會俾答案

噉的確嗰世界跟住呢條公式運作

即係要快手DL晒佢啲片

逼利逼利

不問價入

佢個名嘅來源本身都係讀bi li bi li (ビリビリ)

呢條大陸仔講得幾好

你想像下，香港既試當真、馬田呢d已經比人話高汁，但bilibili 係有幾百幾千個更高汁既創作者，佢地吸引左好多人流
再加埋本身二次元條水路，佢=中國既youtube咁制仲未計勁多外國人入去拍片...

大陸人口多，劣貨多但只要有1%高質素已經夠，大陸搞媒體最重要知道界線係邊，唔好掂政治

嗶哩好似有自己既人造衛星

又多間公司俾人抄家

緊係唔撚得啦
你投資咁睇咁亂估邊度睇到佢係ok
要競爭既大有對手
佢目前都仲集中緊係做中國式既日本NICONICO咁抄返黎
佢並冇任何其他出名或者拎得出手既產品畀人買/用
佢威就威在可以叫做做到電視台級數
但佢仍然都唔會有個種叫做升價既位置
特別係版權問題仍然出現既中國
依家亦都係發生緊(入邊都有人偷片啦)
呢間野上市真係吸錢ONLY

首抽應該可以升一陣放咁解
不過一手黨又搵得幾多油水食咁解(叫好過冇)

唔係佢地搵得到
係中國唔會畀外來市場特別係同宣揚自由有關既科技公司入去
如果佢冇呢種限制
700都唔會有機會存在

真係唔識欣賞

以前係最大既老翻集中地
依家要搞好個朵就係咁架啦

我睇個抽強game 官方活動
介紹隻game 新資訊 新系統 新坑

我係客 睇廣告都要俾錢 做乜鳩

中國式既日本NICONICO

我唔係想吹奏bilibili 但niconico 自甘墮落到今日呢個地步
求撚其搵個搞網站 目光都遠大過niconico

我之前睇啲支那狗講
Bili bili 最賺錢好似唔關佢啲片事
最賺錢係佢代理咗好多手機課金係支那嘅版權

2020年仲播緊360p最高免費畫質
簡直係反潮流

當騰訊咁炒
只係少左雲端業務

視頻

因為代理左fgo

閪站

係，例如玩家唔多，但係課金量好高嘅FGO就係BILIBILI代理

唔知將D資金投放左去邊
NICONICO連轉畫面都慢過人

麵神is coming to town

今次麵神都阻唔到呀

以同期黎講佢緊係計抄啦
NICONICO就算鳩數啦完全係固步自封既代表黎
不過主要都係要講返呢隻股上市既後績為先
應該開市都會升一陣架啦
但一手黨真係要開市即快放
睇下仲食唔食到自助餐先

召喚麵神

On9文化

咪係
之前有單新聞講電影院有彈幕功課
全連登都話係劣文化
而家竟然吹奏

滴滴先係，孖爆佢

又要鳩冲了。

一早炒到飛起升咗幾倍啦，雖然飛起之後仲可以上太空。依家個價同類型股搏鬥魚 虎牙合併好過啦 同埋tiktok有機會上，依個先係重頭戲。

鬥魚虎牙吹左好耐啦
但股價繼續潛緊水

現價入合併完最少一個double啦，壓咗咁壓價。就算合唔到都值依個價有餘

其實大陸係B站定西瓜視頻多人睇啲

B站苦主區

開定先

認真 呢隻野未來有機會喺香港取代YouTube
一黎佢係冇廣告，二黎有彈幕呢樣野
屈曬機

allin 孖爆
我愛中概股

又派

支持

Dilidili其實係非法集資出事 Bilibili順手踩一腳咁

咇尼咇尼

B站其實都係興趣愛好起
不過bishi(原站長)走咗之後就馬上商業化
先係買動畫版權 然後F/Z火爆順勢買埋FGO代理 (同一版權方)
FGO有打過手遊嘅應該都知乜事
然後順勢靠FGO第一桶金 至今營利都仲係佔幾大一部分
不過之後BGO玩家好快變成condom
好少回流返資源俾玩家 而且無視日方搞三搞四
錢去晒買乜電競戰隊同籃球隊

AB仇口大
至今仲係互相BAN
B站小氣到
我記得有次出律師信俾NGA 唔俾討論漫畫 CLS
事後死死氣話搞錯

其實佢成功在於壟斷市場 加上成日搞三搞四炒作負面話題
好多承諾都做唔到 音樂庫半成品垃圾
好有兩頭唔到岸種Feel
不過用戶市場夠大 加上好似有返咁上下背景
無人爭得過佢咁解 畢竟內地市場一向都係割韭
韭仲會自動出錢出力維護你

NICONICO衰on9
不思進取 圍爐一世

無論強國發生咩事 都會自行內循環

但係依隻股既大部份收益唔係只係靠fgo咩

每次出事都一定有人出手分化
仲勁過cctai
完全無人打算維護自身權益
加上本身好多新一代on9紅衛兵
好多大陸仔都頂唔順 叫佢哋B小將 精神資本家之類
不過有牆 最後大部分都係只能繼續用
BTW 會員每年加價
結果班人都係照買
俾我我都割啦 賺錢仲易過TSLA
宜家仲打算整死埋木綿花堆中間商
想直接同日方合作
不過個人唔睇好 因為好多中國人真係玻璃心
好似hololive咁提到台灣就BAN鳩人哋 講兩句又辱華
除非日本仔真係打算完全跪低
否則仲係好唔穩定

好多大媽會當佢科技股咁炒

攬鈔疤可能出手 大家睇住

巴哈唔錯 不過始終唔係專做動畫呢行
如果將社區同播放器做好少少就直接超B站啦
有R18已經羸晒
不過最撚嬲係無諗到第一個可以追連載漫畫嘅中文正版APP竟然係垃圾B站
就算雙週刊死晒都無人搞電子平台
BW又難用又要等單行本
B站係好閪 又鐘意抄橋 搞三搞四
不過佢對市場進取都真係值得學習
因為根本日本業界唔撚會主動拉國外生意

呢種熱門中概股上市即買sh實冇死
開頭大戶會壓低呃貨之後就只有爆升隻隻都係咁
呢d股係用黎炒仲諗咩價值業績不如咪玩
大戶又派錢啊

一開始係差唔多大半靠FGO
遊戲佔8成 FGO佔當中七成
之後遊戲收益變返一半左右
睇返佢對FGO態度其實好撚嫌棄
成日想轉型 但遊戲仲係佔大頭
一直想爭市佔 想學Youtube嗰套拉人落水

美股就算啦
在港上市除咗炒家仲會有幾多人真心投資
分分鐘上頭CLS一刀摺埋

ching係咪石頭出糧d friend？

巴哈18禁好似係要驗證 香港人唔知得唔得
我睇漫畫係買單行本同睇東立電子書城
唔明點解好多人都要用app睇野，裝一個app拎咁多權限
衰啲講 睇老翻都唔睇支國正版

日本漫畫都有renta pixiv果啲可以睇電子版

巴哈用信用卡買過會員就得

其實電子版都唔會收藏用
漫畫平台都係想要兩樣
1.快 2.齊
加上電子書先天優勢會平啲

日本漫畫係好 東立都係跟佢哋搞最新話免費
不過始終唔係咁多人識日文 市場消化唔到
B站反道其行 最新話一定要真金白銀
隨時可能下架 想申訴仲要俾客服撚返轉頭
好老實講 如果做到中文連載 (就算遲日版幾日都好)
要超B站其實唔難
因為佢成日Hardsell佢啲"國漫"
日漫好明顯係用嚟引人落水刷流量
無乜心情做 應該話佢唔甘心做轉賣
商業考慮明嘅 不過實際......睇吓點囉

Netflix做動畫投資 佢又做投資
收購班人都無班底骨幹(監督呢啲)
唯有靠人力堆出嚟嘅作畫可以吹捧下
3D都Not Good
Plot爛到
真正提升可能要靠班日本回流仔 始終日本呢行好鬼血汗
等睇半桶水收皮
又想大眾化 又想做埋小眾嘢
然後各方面都係做一半

連個名都抄到十足

其實有唔少呢啲網
都係叫cde站咁
見過有直接架喺騰訊雲
應該一係幻想有朝好似D咁吹區域鏈呃錢
一係就真係同好圍爐

BTW Bilibili到宜家仲有字幕組版動畫
仲好意思話人侵權
有後台係唔同啲

係衰技術面差
日本仔寫程式真心弱
其實日本app十居其九都有相似問題
有點不思進取

其實支援1080p都應該唔係乜難事掛
而且拖一拖時間又LAG爆

你有俾月費既話幾清都做到
最大問題係一開nico電腦用電量會爆升，食太多cpu資源
佢諗過改既，點知啲字幕就會被洗，留唔長啲字幕職人咪走囉

bilibili初時都係咁，但慢慢改良後好好多

當日bilibili靠盜版/偷片起家
而家發左啦開始買版權啦，然後變左二次元粉紅大外宣